有關改善鼻"寒"

小弟宜加讀書同幾個人一齊住
但問題係我有打鼻"寒"既習慣
雖然佢地話仲接受到 但影響到人唔係幾好
有無人知有無一啲藥/貼可以改善
感謝